連登新共識：勇武guideline！

怎樣在香港成為勇武：

1）要時刻保持冷靜，不可對市民動氣
2）要巧妙避過黑警追捕
3）面對黑警，要懂得還擊，但不可有嚴重傷害
4）不可TK
5）不可大隻
6）不可用3m 60926等濾罐，因為是pink team，是鬼
7）不可破壞狗鐵，因為「多謝黑警」
8）要聽從和理非指示，支持和理非
9）示威後，要保護和理非走
10）要幫手重建連儂牆
11) 仲讀緊書，要係學生
12）和理非要求休息時務必休息，要求出動時立即出動
13）不可指責和理非，否則立即割蓆
14）可以裝修紅店黑店，但需準確預計火種燃燒速度、方向、角度，不可波及其他建築
15）懂光合作用，可辭職全身投入抗爭
16）不可中計
17）不可衝動
18）可以嗌黑警死全家，但不可真實傷害黑警家人
19）擁有隨意門，在黑警圍困及包圍下需想辦法逃出理大投票，或自首
20）面對親中暴徒持刀攻擊時，不可還手，需巧妙避開
21）不可自衛
22）不可淆底
23）撤退時需1212慢慢行，隻閪手不可小兒痲瘅

source: fat tsoi fb

推

唔駛咁怨婦既

咪撚戇鳩啦巴打

呢排好鍾意睇呢類po減壓

好怨恨連登

笑死

on9

隻手小兒麻痹係咩意思